[福爾摩斯撚]我直覺話比我聽強姦案個兇徒有上連登,什至係連登仔

佢依加一定好緊張

不斷留意緊新聞

同時亦都係屋企人面前扮野

實會話米67就一定係我架啦咩

而佢同時亦都因為自己成功犯案無比人拉而沾沾自喜

所以上連登睇下D人咩反應

結果居然有班癲狗走去話番個女仔係雞

佢就更加開心

想過多一排再黎多單

所以如果再有呢D案件

你班垃圾連登仔就係幫兇!!

利申:尋晚訓唔著,柯南上左我身

本身無讀犯罪心理學

推

如果強姦犯你係到

你可以講你個名出黎

我會係我本筆記寫上你既名

樓主就係個犯，個Post已經講哂佢心入面諗緊啲咩。

啱啊

我直覺話比我聽強姦案個兇徒有上連登，什至會開Post扮福爾摩斯

樓主好有可疑

經過金鐘m記一役 我終於知道連登仔口中既正常樣

樓豬165 計埋誤差
極有可能就係米67個個疑犯

吊你啦

我係著埋鞋先165呀